[健身撚請入］荃灣 GO24 vs Anytime Fitness

想健身 其實有諗搵教練 因乜都唔識
但唔想俾人sell
暫時睇到呢兩間風評都ok
大家有冇咩意見

力x

屌你荃灣

推

Anytime

乜都唔識最好跟一跟教練先,廢事你亂做..

咁兩邊都可以跟教練架嘛

ching有冇咩原因prefer anytime?

可以去埋其他anytime fitness
全球通行

但anytime個場器械齊唔齊？
呢樣我唔識睇

一開始夠架啦

去開GO24，絕無投訴，正！

樓主新手唔係應該康文署開始先好啲咩

康文署有咩好？個d堂廢架喎

唔知喔 無做開gym
不過平時見啲人話新手去康文好啲 其實我都唔知咩原因點解啲人咁推薦

去anytime,因為膠24已經夠多人

咪玩啦 anytime同康文一樣咁細

go24有冇焗桑拿

乜去24已經好多人？仲諗住join

多人過P記啦，直逼6月康民人數

兩間都好高質

睇你近邊頭

go24個宣傳太勁

好多pro選手都轉哂去個到操

好撚多人